【0826 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞

hi呀鈕

Hi 君君

君！

hi

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

又重返#2

樓豬

Hi

大

又用BOT

Bingo

基本料：
※截至尋日午夜12點 有4710宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計4711宗

香港6-8月檢測數字
※0601—0630 檢測數字：109388（日均：3646次）
※0701—0731 檢測數字：297438（日均：9594次）
※0801—0811 檢測數字：135538（日均：12321次）

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0825 0000 確診個案：3397 → 4710 (+1313)

push

報到

第4 波

lm

到

any linda？

冇

Hi樓豬

換咗background

人數唔升點推全民檢測

8月25日00:00:00至23:59:59，多24宗確診個案

no import

6 匡智

0 imported
14 linked
10 unlinked

附近間酒樓星期五開啦

四分一

會換嘅咩

1 匡智員工 +5 院友

0宗輸入
24宗本地 (14宗本地有關連個案 10宗源頭不明)

樓豬君君今日多左白頭髮

匡智+6確診

今日個樣好殘

想幫佢掹晒佢

匡智群組

4712 4714 4715 4716 4717 4718

今日好態度mc

初步？

屋企人、朋友群組+6

穩定雙位數

14 linked
6 匡智梨木樹（5入住+1員工）
6 family
瑪嘉烈 #4722 #4723

今日唔係換咗咩你睇吓
樓豬後面係熱烈慶祝香港回歸祖國23周年

樓豬一定用腦好多

HA：尋日早上9時至今早9時多37宗呈報個案

37 呈報

問初步！！！！！！！

前面有條好頑強

記者記得問初步

cctvb

27人危殆
34人嚴重

咁快答問時間

unlinked數字穩定喺10個咁上下

cctvb死全家

聽老母講愈掹會愈多剪算啦

連續二十四天確診低雙位數或單位數，出院人數(今日53人）多過確診（今日24人），還需要馳援起方艙嗎？

無睇live ar

TVB asked

16 初步

十多宗初步

可升可跌

呈報少係正常

1x 初步

cctvb屌你老母死全家

君君幾時得閒剪頭髮

過埋聽日食店就解放到晚上9點

問華大假陽性

記者無報邊間
好態度mc無喝人

樓主點拆

其實而家數字上係去返第二波嗰陣

死全家落地獄

宜家冇100單啲人都唔覺得有野嫁啦

係+7

4人同行叫鴨套餐

hihihihi

試劑無資料 唔清楚

樓豬又draw line
我唔係呢方面專家我唔清楚

等睇__群組大增

總共10單

慢慢等記者問完問題先問邊間機構

10 unlinked
瑪嘉烈 #4722 #4723
PKstan返嚟嘅M1.5
私家車司機
retired
食椒
酒樓做
裝修佬
custom

海關+1
#4731

屌你老母白粉報又唔敢報名
死全家啦

頭十分鐘 已經出曬cctvb同白粉報

呢幾日睇到原來仲未update

酒樓群組，裝修群組

仲差支那01

個個都問 放寬政策
又 挑戰樓豬君君發火嘅底線

口水佬今日又嚟唔到

咁瑪嘉烈係linked 定unlinked?

scmp

中招死撚左

薛丁格的link

瑪嘉烈unlinked
樓豬撈埋嚟講

終於到雞仔聲答問題

頭15分鐘cctvb白粉01 已經死曬全家

Double counted?

01

07

可惜32台有英文配音

01 條友把聲好尖

屌你支那01終於出嚟，祝你全家中武肺去醫院畀車撞

唔係
樓豬講完梨木樹+家庭群組之後就直接講瑪嘉烈

頭15分鐘 死撚哂

btw樓豬今日套衫全黑 襯得幾grand

私人司機

邊個無較靜音

遲到

雞仔聲 deep v

樓主即場拆咗佢啦

咪係
去左邊

咁應該 12 linked 12 unlinked??

匡智爆咁多?
入面住個D定係職員黎

唔好發火就grand

我仲未驚完

係office做緊野

搵茶茶醫下啦

come

唔好發脾氣 專心

雞仔聲講英文名詞
01垃圾識唔識聽啊？

見到am730男記者

幾錢一個鐘

點搵CLS

叫樓豬幫你比

呢隻仆街生化武器冇病徵先至係最恐怖
搞到每日提心吊膽都唔知自己係咪冇病徵咁中咗招

好多個案病毒基因同彬記、新發確診者相似

普通嘅家庭咪 即係 夫婦啊 仔女啊 工人啊

蘋果 靚靚
相由心生全家上上下下身體健康

傳左幾多代

你唔係公立醫院醫生嚟

諗下其實已經中左3次好返左嫁啦
咁會唔會好啲

am730

邊個問架

新發都執仲傳染梗

有冇多啲相同ig

會
日日喺度疑神疑鬼真係未中招都人都癲

蘋果對上嗰個
係咪明報？無特別記

好人mc 16:52就想完？

旺角始創海港

唔驗就唔會知

彬記啱啱開翻

好似係

旺角始創中心海港酒家樓面
#4730

經濟又係呢個

家庭私家車司機
#4719

白色背心
不過對眼有點三白

想要ig

sara今日露鎖骨好仁牙

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!

做樓面

鬼叫你嚇親人咩

立場記者究竟係咪好少黎記者會？
定係mc唔簡佢哋問問題？
立場好似好少出現咁

個個記者都大學畢業㗎啦

應該係冇問題問

完

16:56 完

最早完嘅一次

今日咁早

咁早完

10頁都無

未到5點完
但點解好似答咗好多嘢咁

01支那大學就唔該收皮啦

短問短答

樓豬長腿

一要Linda , Sara雙開先多人入

你趕收工？

我要做gym

平時問30條分條無重點
宜家簡而精咪好lor

全球多地已出現2次感染，病毒已變種，研究左嘅疫苗都冇乜用

有冇漏

am730條仔識簡
坐條女後面

有Sophia應該仲多

回水啊

之前都無人j Linda 無啦啦有堆fans

今日冇bingo

點樣知的？識人01做？

完左先入黎

武漢茶好J d

係咪就係佢令到君君發火

老貓

@老貓

係

我懷疑自從果單嘢之後佢問問題果時個心都會怯一怯

屌

你係AM730記者？

想做支mic俾佢劣牙

我冇佢咁靚仔

做mic 會俾口水佬d口水

仲講唔好意思

佢連傳媒呢行係點都唔知
點會係

西態度mc真係唔死都無用

好多問放寬

等緊國慶群組

買好餸煮飯俾老婆食未？

今年中秋同国慶撞埋同一日

老婆煮

咁你記得自動自覺幫老婆洗碗啦

節日群組
慶國慶群組
食月餅群組
賞月群組
煲蠟群組
全部都係

原來好態度mc咁靚
果然相由心生

我好樂意

點解我都記得你係閪MC

不斷有入記錯

完咗啦？

一向都有

政府衛生署最近成日出現既庾慧玲醫生算唔算證明戴口罩變靚女

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

再多一人病逝累計79死 居屯門81歲男病人離世

送鴨呀

我做1你0

個人睇法，要完全跌到零應該仲需要一段長時間，九月中未必得

以香港人心態,過埋今年都未得

至少去到好似之前咁幾日先一單都好，但今次覺得難D

香港人好壓抑既
對住咁既政府 自救自律
重要比人吊番 抗疫疲勞
娛樂已經沒 乖乖回家 但有的又唔生性玩大型聚會
未抑鬱或精神病都算好彩
再加上冬天就來 難好多既

咪攞佢地一齊嚟講狗改不了吃屎
隻狗講嘢講到好似好撚委屈 急屎趕收工咁
就算俾佢跟君君一個月，都唔會改到佢（地）講嘢低EQ嘅劣根性

侮辱咗樓主
樓主答記者係會盡心盡力回答

仲趕過 西好MC@好高好大好勁

building list updated

#4711
0821 荃灣 荃威花園商場 1 期
0821 葵青 貴豐工業大廈

#4713
0820 中西區 中環中心

#4719
0820 灣仔 銅鑼灣街市
0820 東區 渣華道街市

#4724
0823 油尖旺 家樂樓

#4725
0822 元朗 天瑞商場

#4727
0824 荃灣 友聯樓
0824 荃灣 香車街街市

#4728
0822 荃灣 梨木樹邨 3 座
0823 沙田 偉華中心
0823 沙田 偉華中心 雲桂香米線專門店

#4729
0823 屯門 良景廣場
0824 屯門 田景邨田翠樓
0824 屯門 良景廣場 佳記餐廳
0824 屯門 富健花園二座
0824 屯門 良景廣場 金大班

#4730
0822 油尖旺 始創中心 海港酒家
0824 油尖旺 銀都商業大廈

#4731
0821 中西區 恒輝大廈
0823 油尖旺 中國客運碼頭

#4732
0820 九龍城 定安大廈 萬豪漁港

良景又入波

有理由懷疑金大班已被嚴重污染

#4719
0820 灣仔 銅鑼灣街市
0820 東區 渣華道街市

#4727
0824 荃灣 友聯樓
0824 荃灣 香車街街市

真係成日見街市 好似比較少見超市

9->19->24
有小反彈，今日仲要全部本地個案
10宗無源頭，再放寬埋社交驅離，有危機

超市唔會記

其實我有諗過有冇機會係因為通風好D 有冷氣 覺得低風險所以唔落list

其實9果日之前咪又係keep住十幾廿幾
9果日可能只係因為私家唔開驗少左

聽日星期四例多，如果可以少過20, 都叫做重係向下嘅趨勢

良景 去或回富健一定坐輕鐵 唔使諗
成車沙甸魚咁自求多福

615 / 615P疏撚到PK

開會偷偷地睇

樓豬早晨

係咪我錯覺，硬係覺得今日返工多咗人

唔係錯覺

4半無得見你
sad

我會4點25上嚟hi

開會加油

專心開會啦

掛住大家

聽日會再見嘅

根本一路都好多人番工 而家政府復埋工就更加啦

真係得巴士少人坐左 黨鐵站日日都多人到

田翠樓保安⋯
唔知會唔會傳染到比其他住客/ 保安

燦星

12點！

我冇記錯佢個保安位係正門側面 , 而正門隔離就係垃圾房 , 會唔會關呢樣事

未有push

有線 : 21+

「金大班」5確診食客 4人未找到感染源頭

連同#4729個案，屯門良景廣場「金大班」近期累計已有5名確診者到訪，當中除了一人在8月16日發病、住屯門山景邨景麗樓的69歲女子（#4658)，與本地個案有流行病學關連外，餘下3人皆非關連個案。三人為8月13日發病、住在屯門田景邨田裕樓的32歲男子（#4412）；在8月13日發病、住屯門山景邨景麗樓的69歲男子（#4599）；以及事先沒病徵、居於屯門龍門居12座的40歲男子（#4628）。

翻查資料，「金大班」所在的屯門良景廣場，共有15名確診者到訪過（包括#2319、#2707、#3582、#4286、#4309、#4339、#4374、#4412、#4430、#4431、#4467、#4587、#4599、#4658及#4729）。

同一廣場內的「大快活」，有一名63歲男子（#4308）曾在8月12日或之前到訪；而「意樂餐廳」則有1名46歲女子（#4598）曾在8月19日或之前到訪。

金大班係佢當黑定間野有事呢

又可以開多個新群組 無源頭繼續下跌

和你Pay 寫綠色

睇個款似

唔奇啦，我諗八九成人都正常返工
公墓員應該都下星期全面復工

九龍城聯合道百佳 1 full time確診

啲頓號隔到宇宙咁遠

linda today?

你星期一再黎問啦